如果嚟緊幾日林鄭同班狗官無死到嘅話

即係代表佢哋打嘅根本就唔係科興

唔死=唔係打科興
死=愛國愛港
講咗啲咩自己參透

政府幾時澄清下

快啲以死證明自己愛國

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功